1年半前，一個識佐幾年既朋友，跳樓死佐

1年半前，一個識佐幾年既朋友，跳樓死佐

到底係走佬定死佐

有咩分別

因為新聞唔見。